慢動作解構視頻分析何君堯遇襲案件！〈蕭若元：理論蕭析〉

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

蕭生話唔似係自導自演

1 如果係我哋義士做，必定721後的一星期內，或選舉後。所以徧徧在選舉前的，就只有自編。
2 目的唔係在於佢自己嗰一個議席，在為整個香港親權派。
3 正如老蕭講，何君一定輸，所以佢參選，早只為完成這塲show。
4 其他參選人係唔敢做，只有膽大，並和黑社會合作既人，深信黑社會刀手不會失手，至可以收港/共這張單。
5 刀手出刀一點也不難，練習多兩日，用何君當日會着的衫，衫上有記號，目標定實在骨上。
6 若成功只傷，刀手收齊足酬金，但若失手以致死亡，刀手就無酬金收。
7 若成功不死，何君收齊足酬金，失手以致死亡，何君收X倍酬金加上港/共送上國家勛章及至高榮譽。
8 還有，就算入心入肺，深信香港醫生有7/8成必定救到。

在選舉前傷人的，必定為親權派助選，或早已計劃下一步取消選舉，所以就只有係港/共落既單。

斬何妖位義士好似一早比人起咗底
同埋大公報Facebook post嗰度 應該係未log in睇 會出咗美國時區

燈到自導自演 燒山好嘢

插左外胸正常係同心臟位差好遠囉

Gif